有冇人覺得橋本環奈似文頌嫻?

奇蹟之照果張
其他樣似唯唯

冇人覺咩

(´-ι_-｀)

第一次見到張相就覺得勁似...
而家個腦係自動將奇蹟照個樣變左做文頌嫻

梁烈唯邊度似文頌嫻

文頌嫻古裝好撚正 好想狠狠抽插佢

係奇蹟照ONLY似文頌嫻
其他橋本樣似唯唯
奇蹟照同橋本其他樣係唔同 奇蹟照靚太多

文頌又老又瘦

碧瑤好正

公廁

文頌嫻亞視時代已經搶眼

好在佢都醒 好快轉去無線

果陣佢同萬二蚊喺亞視絕對係兩大

而家變咗阿嬸

有請唯唯

小島南似啲